經濟圈 第一戰

搞左咁耐經濟圈 我地要發動第一戰

目標：香港吉野家倒聞/被日本公司收回代理權

香港人 應承我

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

冇食好耐了
最近仲自己整 不過肥牛好油

如果係吉野家放生小強,
係咪好過你裝修?

黑狗都可能會食, 但係港豬點都唔會去

虹霓玉容美舍 偽黃仆街店